覺唔覺美國應該要取消國家男子足球隊

由女足應戰男子國際賽 成績可能仲理想

美足好勁
依芙
摩根
鄧恩
基本上除左把握力差左少少，應該勁過中國男子足球

是但搵隊u18都屌打呢隊女子冠軍

From world champions to humbling defeat against Under 15s side... World Cup-winning USA women's team suffer 5-2 loss against Dallas academy boys

初中生都唔夠打

應該直接喺海外屬地香港同關島搵國腳

咁女同男就係有先天差異 所以先搞個女足出黎咋嘛

贏過好多次

求其揾隊英超青年軍都可以羸呢隊美國女子世界冠軍啦
琴晚有線2條友仲要係咁吹奏女子足球
又話要男女子足球追求同工同酬
嘔心到

咁樓主話美國應該搵女足打男子國際賽
連中學生都贏唔到點打大人

睇睇樓主講咩

可能要人地be gentleman 讓賽淨係用頭
中學生唔識人情世故

國足一定全力抽水

男同女點踢
一身體接觸就話抽水
一係放曬水俾你過

放射都過唔到龍門

同工同酬

踼波變渣波
點踼

但女女踼就唔同
"仆街啦你, 死八婆"

有睇過漫畫就知中學生有幾屈機